Mr Darcy misschien misschien gehoord van zo'n plaats als Gracechurch Street, maar hij zou de wassing van een maand amper genoeg vinden om hem van zijn was te zuiveren onzuiverheden, mocht hij het ooit betreden; en ervan afhankelijk zijn, meneer Bingley roert nooit zonder hem. "
